有冇ching食開狗糧

利物浦🤔😊🤥

A09!!!!

車狗!!!!!!!

waiwaig食開我d精

@阿古路

樓豬既老母肉酸仔

樓主

山滋狗

你係A0狗

A09

使唔使一黎開大絕呀

方面雞

又系依句

wenger out

點解樓主叫A09

冇女
完

Wenger in 下話

杜曹is coming

冇愛

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

叻架